# fssp_parser

Что бы я сделал дополнительно:

1. Обработка ввода неправильной капчи
2. Сделал юы автоматическое добавление и удаление названий компаний
3. Перенес бы название компаний в БД с автоматическим обновлением
4. Привел бы код в порядок, сейчас грязновато
5. Написал бы документацию
6. Перевел бы получение email на API (уже знаю как это сделать быстро)